[好撚驚] 肛門後面有紅光

post 屎眼會唔會ban?

唔會，快手

屎眼玩到出血

會唔會有女鬼係你屎眼入面望出黎？
不過話時話 你點解會無啦啦睇自己屎眼

拍片 開live

上面果d 痴撚線
佢粒痔瘡爆左咋嘛
有乜好睇

痔瘡佬

已睇醫生，此post 已完

你粒痔瘡識發光 可唔可以申請非物質世界遺產

有無申請表